唸緊辭職 開開心心過埋之後既日子T.T

得番三個口罩

不過算啦 口罩都唔係完全隔到

還掂遲早都大爆發 開開心心咁過埋之後既日子算

香港有救了

7500賺到可以退休了？

咪燈

我都係得番幾個等死

香港有救鳥

辭左職啦

完全買唔到

乜春都俾人cut哂單

仲慘過牛熊俾人打把

其實只要有一個人因為買唔到口罩自殺，林鄭政府一定要填命！

反送中已經死過人啦依家點呀

會唔會咁搞笑先

用口罩就係為左唔好病死
咁即係戴口罩就代表唔想死住

買唔到口罩去跳樓既話
咁即係想死定唔想死

大dodo 辭職之後會撈咩

睇黎依幾日終於放左7500

1個口罩換你7500

放哂了

咁快手 ，星期一又跌架啦

已看透人生
冇口罩等死中

放7500來過最後日子？

都話放左了

咪係. 條傻仔又想昆鳩人去自殺. 反送中死撚左咁多條人命. 有邊個打靶官有負責過 ?

唔好呀麵神
同埋你中左記得去遊狗屋狗宿

大dodo 做邊行

垃圾文職

我夠膽講面哥係連登係最高質個個